四川辣妹子有野講

from藍屍港人講地

【無懼黑暴】因撐警遭煽暴派誣衊「窩藏斬人兇徒」 正義食店店主：我不會因此而退縮

位於荔枝角道的「四川辣妹子」餐廳，因店主在近期反修例示威期間，在社交媒體發貼撐警，於是被指是「藍店」。未料，日前旺角塘尾道亞皆老街天橋底發生斬人事件後，有煽暴派文宣組更散播謠言，稱該店「窩藏斬人兇徒」，並指要「杯葛並廣傳」、「裝修」等等。

四川辣妹子店主陳先生接受《港人講地》訪問時聲淚俱下，指店舖是他跟太太花40萬元積蓄創業，再花了6年時間努力經營。對於被黑暴威脅「裝修」店舖，他說：「如果他們（黑暴）要拿去我沒辦法，但我們香港人，用血汗賺每一分一毫，我不會因此而退縮。」

網傳四川辣妹子「窩藏斬人兇徒」，陳先生指店舖是開放式的四川火鍋店，關門時要靠一道鐵閘與街道隔開。陳生笑言：「點解會話我舖頭『窩藏』呢？我嘅店連門都冇，裏面就是廚房和廁所。」他又指這是黑暴「想令你收聲嘅一種方法 」，又指有些人有時候可能只是用一點東西，就能編成一個故事，再令一班人去相信而排斥不同政見的人。

直到現在，陳先生仍堅持與暴力割席，他指如果大家覺得用暴力爭取東西回來，這一輩子都會用暴力，實際上可以用理性的方式，令香港更加好；用學識令香港經濟更繁榮。他又反問示威者為什麼要一手摧毀香港，又指香港比全世界很多地方也好，為什麼大家不能好好珍惜。陳先生又慨嘆如今已變成一個「唔講道理」的年代，如今只能做好自己。

唔驚就最好啦

Push

40萬就搞到飲食業？出面裝修個廚房 爐具 雪櫃等等 閒閒地過百萬窩

btw 支那人就係賤

姐係有無窩藏
有窩藏既話講乜與暴力割席

要R周邊D CCTV
未夠證據同
四川辣妹子有關

佢無答過窩藏

深藍 再藏殺人犯
知點做啦

god bless you

大家唔好打1823投訴啊
家下生意難做

淨係講周同學壞話單嘢都未同你計

完全CLS
一路話與暴力割席
一路講hate speech

佢無直接答有無，淨係話自己鋪頭無位窩藏，幾奸

幾好呀，係藍就係藍，唔會為錢跪低，好過藍扮黃，不過黑白都唔識分，佢配做香港人咩？

佢無講過自己鋪頭無位窩藏
直程無答問題

深藍到仆街，臭閪牛肉飯有去撐埸

受得呢個訪問都擺明藍

與暴力割席但不與斬人案割蓆

Blacklisted

仲諗住入黎睇新潮文template

香港比全世界地方也好 ？笑話大把地方比香港好就真

驚俾人裝修就叫人唔好用暴力
食屎啦

明白哂

開間日本餐廳，裝修都成200萬
佢40萬是咪裝個廁所？

岩岩youtube見到喊哂口⋯

這一輩子都會用暴力
無錯
一生勇武

新幹線到站

下一代洗撚你擔心咩

真係唔出聲無心話你啞

明明有窩藏都可以話無，屌你老母啦

和你SHOP【和理非需要JOIN人組隊】
唔好浪費200萬人的威力! 重要係，唔使再送頭!

1823

推

，實際上可以用理性的方式，令香港更加好；用學識令香港經濟更繁榮。
淨係識講錢
去中國開啦你間鋪 傻9

psih

40萬

淘寶野係得既

你問下林鄭點解200萬人上街都冇用

陳先生仍堅持與暴力割席，他指如果大家覺得用暴力爭取東西回來，這一輩子都會用暴力

中共如何建政？
美國點樣獨立？

成功就係革命
失敗就係暴動

究竟班藍屍廢腦明唔明撐警姐係暴力
割乜撚野蓆呢？

條友心胸狹窄到 而為落手落腳做份工叫為自己好 有學職？

佢知唔知出去博既有幾多大學生 有幾多上午返工 收工博命既手足。

講多都廢話 佢避講窩藏 即係有啦，做咁多野有後果架 裝修confirmed

開口埋口錢
仲好意思講英國
屌你老母冇英國 香港點撚樣咁繁榮
理性？一百萬人上街有理咩on9

五大訴求邊一樣野係R福利
所有都係我們應有權利及公義
屌你老母 邊個暴力先 死賤畜

不反對通知書

佢幾醒 知道無得扮黃
就扮慘想出位 賺盡藍絲錢

用晒中国牌子咪得囉

藍絲係好buy佢個套說辭

好彩有專訪先知係咁撚閪屈2百萬人R福利
喊無用 等天收啦仆街

裝修申請特快批准

咩我們香港人，支持港獨？

深藍confirmed thanks

頂手既話咪得

重新起真係閒閒地過百

少數狗仲好意思扮可憐
顛倒事非因果

R咩福利呀
知唔知發生咩事嫁

留名

掂呀，好過厚福街果間

R得最多福利既明明就係班藍絲廢老

佢地口中既曱甴王基金 依條撚樣咪又係會去申請 扮乜撚野清高
唔係有咁多人爭取 誠哥都唔會無啦啦派錢啦

欣賞真藍 起碼光明磊落
Btw 從來冇幫襯亦唔會幫襯

831

有藍絲眾籌，冇有怕！

識佢嚟？

可能就係引人裝修
一裝修即袋200粒

真係垃撚圾
仲以為會認低威
如來想攞藍光環
ok！你想裝修出聲得嫁啦

只係比你感受番我地當初感受既野 有咩問題？

個門面咁...
行過都唔想食

以為返左大陸

番大灣區創業比香港好

收皮啦 藍到發黑

同藍屍講道理

有埋字幕

自己加嘅

可惜藍絲皆是勢利自私之輩

呢間一定唔可以放過

下真係唔係 同埋我唔食得辣

可能太理想化
社會本來就有唔同意見
佢衰嘅係窩藏罪犯
但唔係發表意見

唔好，最好搞到佢開門但係日日無生意先好玩

你做乜鳩

搵人再去做次訪問lo

直接令佢間鋪收皮，講多都無謂

咁就唔好裝修,用其他方法玩死佢
等佢冇得扮慘

接受呢個訪問應該都已經收咗「捐款」
係 要佢半生不死先好 自己蝕到執claim唔到公數

香港人?屌你老母啦垃圾大陸閪
賣大陸野 貴到仆街又難食
死返大陸做生意啦 扮咩野澄咩清

佢嗰種喊，唔知點解好撚假
暴力係錯，警暴、政府一意孤行係啱
講私刑，我們光明正大，比人搞先私了
手足比狗濫捕入到去點？

周同學遠離現場，純粹做哨，做過咩暴力野，要比你罵

你冇腦白痴藍店都理撚得你，你收埋斬人藍絲點？
一係你交CCTV，篤鳩班友出黎，做你講既所謂正義

光明正大洗乜澄清呀

tao bao 呀親

講咁撚多 但全部都係廢話都算勁

就來新年真係恭喜你個發財啦今次

斬到個絲打毀容而家來扮委屈

港人講地

全部都係廢話

永不幫襯

又係支那人

s

拿他你自己講嫁咋

嗱，我警告你哋唔好亂咁send e-mail去tellme@1823.gov.hk投訴人哋呀！

- 衛生清況欠佳：講清楚邊個位置污糟，例如近水吧位置地面濕滑/座位發現老鼠。
- 非法擴展營業範圍：霸佔店外空間營業、於閣樓無牌經營
- 無在當眼位置展示牌照
- 食物處理衛生欠佳：簡單講情況，例如生熟食物沒有分開處理、廚房地面濕滑
- 懷疑排放污水
- 油煙排放過量

嗱，我認真大聲講多次，你班冷氣軍師真係寫電郵投訴上面嗰d points嘅話, 會累到40萬+6年心血無晒，老闆會喊架!

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

咁睇得開就好啦

垃圾支閪

字幕光啲比較好，依家太暗比較難睇清楚

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

間舖舊想幫手裝修咪出聲囉

藍絲最擅長

拿老老實實，以事論事
流哂男兒淚，睇到係有幾分悽慘嘅
不過都係都係典型藍屍廢up經
仲要係港人港地深藍page，可信度真係笑撚左
有無黃媒搵個藍屍老闆採訪下？

得返4日
一個文宣po都冇？
入嚟同我推爆佢

#101 #民陣 #遊行 #民陣元旦大遊行
【民陣元旦大遊行】
毋忘承諾，並肩同行
日期：2020年1月1日 （三）
時間：14:00
路線：維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

【推上熱門】我要元旦有200萬人出嚟

我極度懷疑條柒頭根本唔驚我地裝修，一副等緊支那豬接濟嘅態度

永久Blacklist

今次真係堅黑社會
我無嘢講

講得咁清楚
大家都好做啦

屌你老母啦
拎４０萬出黎整架鋪就代表你大撚晒呀？
講野都未撚正就死返上大陸啦，ＤＬＬＭ

我地開始講下荃灣斬手筋腳筋
點樣講道理法

有撚用咩 要比錢不了

條仆街扮慘
記得佢fb之前好多藍到黑既言論

叫藍屍幫佢籌返40萬開過間囉

逃稅逃左幾多

Ok

窩咩藏
根本係佢哋出嚟斬人

業主依家有咩諗法

揾d 黑工落黎裝修
40萬搞掂好正常
藍絲有咩做唔出

推畀清算師睇

對於被黑暴威脅「裝修」店舖…………

自我炒作，零成本做受害人？舊招！同醜爆豬扒，借#me too模式搏同情，有異曲同工之炒？學吓何已完，最低限度，揼本做番場好戲，娛樂下觀眾對眼先啦

根本佢就唔驚
大把貨

無正面回應 想講到無窩藏咁 但擺明係藍 話反對暴力但又比啲斬完人嘅仆街入去避
結論：同美心同級

依間仆街野真係要搞搞

裝修了

Hate speech 完周同學扮慘....

敢做敢認好藍絲！尊重你，會快速幫你執舖

咁班殺人犯乜水

他指如果大家覺得用暴力爭取東西回來，這一輩子都會用暴力

政府依家用警暴打壓示威者，政府以後都會用同樣手段打壓反對聲音

四川辣妹子負責人:

請你簡單直接答 "有" 定 "無"
如果你話唔知乜人請言出必行 明確與白衣暴徙割蓆

問題係藍絲
收錢就go go go
俾錢就no no no

佢之前d hate speech 呢？話鳩周同學抵架，我屌你老母扮失憶？拎撚返出黎鞭都得！刀手入撚晒你間舖知乜事啦屌你老母！班藍屍講就叻，叫佢地出黎幫拖睬你都戇撚鳩！你咪以後日日叫便衣幫你守囉！
同埋斬人呢單野又係警黑合作！完全冇人跟進咁！記者議員唔該幫幫手，同埋Twitter!

大家一齊入去淨坐 唔叫野食

少數派不嬲都係咁

等執啦

最少放d 四川辣妹子出黎道歉先有些少誠意啦

平行時空？講到冇理性過咁

啱！千祈唔好跪

香港仔有一間啱啱新開
今朝見到佢哋即刻搵紙遮招牌
係咪咁驚人裝修

老闆都幾撚驚，呢兩日唔搞你，難保兩星期後無人搞你

班藍屍過一星期就無哂件事

推到手足做野

佢話堅持與暴力割蓆，原來手足黎！
冇同過船點割蓆，藍絲係咪戇鳩？
句嘢擺明政府用黎分化同和理非講架啦

得啦
慳啲啦屌你老母

你條撚樣鏡頭前就扮無辜

反問示威者為什麼要一手摧毀香港，又指香港比全世界很多地方也好，為什麼大家不能好好珍惜。

咪姐係紅底死腦殘藍絲廢老死垃圾

夠膽咪放cctv囉柒頭

痴鳩線唔通對把蠢過撚既藍絲講話係呀 我係收埋斬人兇人呀！屌 真心on鳩唔係扮架喎

呢個直頭要重建

是撚但啦

總之目標係令佢輸凸
40萬頂手
維修費倒貼400萬

陳生笑言：「點解會話我舖頭『窩藏』呢？我嘅店連門都冇，裏面就是廚房和廁所。」
我仲以為我理解能力有問題
廚房同廁所唔係就可以窩藏咩
利申我唔知佢間舖有咩咁特別，會連收埋幾個人嘅位都無

呢d仆街
講風涼話
祝佢d鋪快d仆街

十手爐具雪櫃加呃上手裝修

佢完全無答過有無窩藏...

他指如果大家覺得用暴力爭取東西回來，這一輩子都會用暴力
毛甴東:

Up mud 9家下廚房同廁所唔企得人咩 點解唔可以收留啲popo
btw1月1維園見

陳生又放棄呢一代香港人？！

CLS
hate speech
仲要扮慘

好過假黃 我尊重

辣到著火會唔會呢

你如果一致性可以
雙重標準...

片已删！

開埋呢啲支那野都唔慌係好人啦

用暴力爭取就成世都會暴力？
咁你好撚啲同支共割，當年毛魔用愛與和平感化蔣介石交出政權？再同紅衛兵搞愛與和平大革命？

即係有 如果冇佢唔會咁串引人裝修 盞自己損失

等收皮啦屌你老母扮理性

1823先

想裝修咪直接講 唔洗怕醜

就怕你扮黃

扮咩香港人，屌你老母

推到佢仆街死

裝得

又要搵阿寶

入紙申請裝修？

笑到仆街，仲要去搵港人講地認證

裝佢老母個修 大裝特裝 裝完再裝

唔驚因為有做到
無做到先會驚人搞

自動申請裝修

明曬

藍到黑

街坊ready

死中囯人一手摧毀香港
就話人地做

中囯人永遠都係自己做就話人地做
幾時有變過？

驚冇人信

搞清楚件事先

橫掂入得去都唔會好人，火魔法死人都唔割

中國5千年黎有邊一次改朝換代唔撚係用暴力換返黎？

食過
個老闆講野有陣古惑仔味

。。。40萬大把餐廳頂手都有凸

咁講就等裝修
大家小心有埋伏
不過埋伏得幾耐
要保都保銀行先啦
藍屍得把口死左無人理

呢個真，時代革命同甲由之亂既分別

其實就算佢係左膠，都叫做手足呀，有冇必要瘋狂追擊佢

其實我好耐冇貼佢 不過

「12.25」新城市左膠阻人救人

最多都係誣捏我哋係暴徒轉移視線
從而正當化自己嘅惡行

佢哋先至係真正嘅曱甴暴徒

唔驚就好

之前想開餐廳 真係西餐 轉手淨廚房都話200萬 未計門面 檯燈 折實都成球野放盤

本身支那店地溝油豬瘟肉都食唔過嫁啦

其實真係值得黃圈學習既
立場咁堅定藍絲好like呢套，可惜係藍